下一步係咩？唔好放軟手腳呀 大量義士俾藍屍起緊底

屌啲po推極都推唔到

ig啲人開始返去飲飲食食

未完架大佬

fb要report

twitter要retweet呀！

要人做野呀

今日都未開twitter嘅你唔該拿拿林啦！

禁幾個制咋 唔該唔好懶呀！

721
831
新屋嶺集中營

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

721
831
新屋嶺集中營

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :